香港邊間burger正

我食過beef&liberty 同 butcher club
前者幾正，後者真係麻麻
有咩好介紹

mcdonald

世界第一

麥當奴

Mos burger

seafood

Mos burger我反而覺得普通

有間叫honbo 好似幾好食

利伸 想試但上次去到閂咗門

食過beef&liberty
塊肉乾到狗也不屌

你係咪食手撕豬肉

佢個black pepper好juicy喎

呢個醬ok

Burger Joy 都唔錯

仲有西貢市中心有一間

老麥個安格斯都好過mos，mos得個貴又唔好食

手撕豬好難食
上次食beacon cheese好味

葵涌嘉寶小食

Burgeroom
啲牛肉爆汁嫁

深水埗同大角咀都有分店果間(名唔講喇), 試過一次和牛burger ok 的

Lm

mos個南瓜薯餅好好味喔

Mr and Mrs Burger

喺荃灣路德圍

利申 淨係食過一次 打手

咩都唔識

呢間比openrice吹奏得太勁

The Big bite

Sixer burger 幾好 荃灣

食過一次 垃圾到仆街
個包咸撚到 著條軟lailai
最嬲係罐氣水都可以冇氣 之後叫佢換一罐 屌都係一撚樣 之後算 唔知係我黑仔定點從此永久blacklist

Burger room啲牛肉真係多汁到會漏到周圍都係
仲有間seafood stand都好正 黃埔同筲箕灣都有

認真，開到全世界，big max好食

搵日去！
食邊隻最正

Oh my dog 屌打全港漢堡包

McDonald No.1

呢位巴打識食

垃圾狗也不屌

burger joy冇撚敵

Element 戲院隔離個間

行撚開啦

講緊burger呀

連鎖嘅我覺得 triple o同 mos Burger

Triple o我上個月係沙田食覺得跌左watt

我覺得BLT好味wor
薯條都唔錯

triple o >>> mos

KFC 不服來辯

時新

Little Bao

Triple O's

食金鐘嗰間，個人覺得值回票價

吔屎啦你

我覺得hesheeat幾好食，料足，牛肉手整又唔散

Urban united burger
元朗 啲薯條都好正

山頂上斜個間，法文名唔識讀唔識串，。220蚊一個，配料好新鮮，排夠厚夠多汁，真正炭燒

鄉下地方啲扒用水牛整

幾十年前嘅Burger傾...

巴打識食

除左連鎖嗰D 有冇店賣薄扒burger?

唔通mcdonald好食

成日食，質素差不多，不過人多lunch食係新鮮d

Jollibee真心正

將軍澳popcorn 既Burger Republic

佢另外有杯bailey's milk shake 好撚正

講beef&liberty同BLT既玩野咩

第二張正是大家都推薦的burgeroom，個人覺得挺平庸的，單純只係最出名
第四張是BLT，那塊比沙漠還乾的肉，我是不會欣賞啦。。。

食過個BLT和牛 又乾又散 性價比極低

第一張係邊間

BLT

挺你老母咩仆街

葵涌巴打

長沙灣fast taste, 對得起價錢，炸既小食仲幾高質添

其實灣仔有間叫Burger Joy開左喺駱克道，性價比幾好。

上水有間新開叫Homy 都幾好食
六十蚊度

利申，唔識食，但鍾意食漢堡

識食

我食個狂牛食到超飽

係咪時代果間?
BLT果個和牛係好難食 無咩特別 但又貴過人
BLT果個我覺得算係咁,對得住佢價錢
不過我係TST果間食, 有時多人果震 就好塊肉乾身,同埋比較燶

第5張個LOOK OK wor
係邊到架間shop?
thanks

Chips republic都唔錯
會爆汁

想飲杯奶昔

triple O啦
個bc burger真係食極都唔厭

Burger mix

burgeroom正

屌你啦呢間垃圾狗也不屌
星期六咁撚旺嘅路德圍都冇人食就知間野鬼鬼地啦
色素芝士包 得新假期先會吹奏

中環burger circus

大埔burger kitchen

team burger

你哋會點食？壓扁佢/用刀叉定就咁咬？

巴打我都覺
想問下知唔知bc入面果隻白色同黃色咩醬黎？
我覺得個醬好撚好食

要睇邊間舖
郎豪坊狗糧級
九龍灣好好食

Triple O點睇

好掛住monster burger

Oh my dog世界第一 又唔洗排隊

冇人講shake em buns
未轉地址之前我覺得是香港top5 burger
轉完差左d 但是個底都仲係俾好多地方好

邊間都好，mos唔入流。

未出名前既 時新

山頂漢堡皇

Burger King

呢間幾正 一定要叫佢個芝士薯條

水牛雞翼仲正

Burgeroom狗都唔屌

牛肉唔係用麵包糠
而係溝白蘿蔔同洋蔥打爛
兩樣野一煮就會出水 咪多汁囉

利申 發夢夢到

Double D 係咪收左檔唔會開返？

應該係牛油同蛋黃醬 極度肥

Holly brown好食喎

尖咀Main St. Deli
Wagyu and lobster burger 好食

以前就好食
而家就辣殺

隱世 邪惡 冇拉絲
burgerman

圓方果間
間野除左burger，連fish and chips都okay

食完肚柯 咪撚去
個waitress 仲要倒瀉醬汁落我對鞋到

Burger Guys
性價比幾高

HKU附近，水街

嘉寶點睇

burger king

Shake'em Buns'
個奶昔

Ruby Tuesday

早幾日食完 包算OK 薯條太軟...
重點係有個waitress 好gfable...
掛住望佢望到比條女屌

burger king夠未呀

Big Bite
淨係佢flame grill呢一點都贏撚晒

留明

而家已經係垃圾嚟，次次水準不一，越做越衰

唔爭在dan Ryan

我每次叫個餐再加fish bites

仆街啦垃撚圾
衰撚過食M記

lm

堅尼地城 opium

big fernand

平靚正啦，又周街都有

垃圾都不如

觀塘 My Burger